70歲妻外遇年輕醫生 73歲老翁悲痛自宮擲河

〔即時新聞／綜合報導〕土耳其一名70多歲的老翁，原先打算與妻子慶祝近50年長跑的婚姻，不料，他的妻子竟對他坦承愛上小她15歲的醫生，老翁在備受打擊之際，割下生殖器拋入河中。

根據英國《鏡報》報導，73歲的奧米（Turgut Oyme）與70歲的妮斯（Nese），兩人婚姻長跑近50年，正當奧米準備要慶祝金婚時，妮斯卻對他透露自己愛上了一名55歲的醫生。奧米無法承受打擊，便揮刀自宮。奧米告訴醫護人員，這件事讓他覺得自己沒有用了，不再是個人。

院方發言人表示，老翁經歷了大失血還能存活已是萬幸，但丟入河中的生殖器未能尋回，所以也無法替老翁手術接上。

覺得自己無撚用